九人「和你Lunch」被控非法集結等罪提堂 維修技工被控管有螺絲批獲無條件撤控 其餘轉區院審理

網民前年11月發起連日三罷，七男兩女事後被捕，日前被落案起訴非法集結及管有工具意圖損毀財產等罪，案件今在東區裁判法院提堂。其中一名男維修技工獲控方無條件撤控，其餘被告的案件將轉介區域法院審理。主任裁判官錢禮押後案件至4月12日以準備轉介文件，各被告獲准以1,000元保釋，須交出所有旅遊證件、於報住地點居住、每星期向警署報到一次。

咁都踢去區院

唔撚怪得區院排期排到2023年尾

認真無謂